[皇][2盒！thx！ ] 皇家馬德里 對 皇家蘇斯達

求link

Brahim

Elkie win

留名

光復你個名

佢扮

皇馬強陣 點輸? 穿硬盤

世3又冇大名單

最後一季了

有冇ipad link

爬文 有link

sor

jovic咁都冇得出

我主要都係想睇O仔

牙維

牙Goes係咪已經俾拖舟放棄咗

比#3燈死

牙賓試射 幾驚佢踩波車訓低

近幾場廢能到

秘密武器

有近鏡睇了

O仔串拉膠

其實華維迪定位係防中定B2B?

B2B

占士個大陸仔頭

就訓著了

想念白機師了

爆

比o仔隊爆

拿祖後上笑死

o仔

垃圾龍

O仔

牙占個頭
最後一季留返個好印象得唔得

開唔開心好

而家終於知古仔嘅好

兩個大細

快撚啲返嚟代嗰柒頭占啦

中伏

屌中堅避波
仲要遮住視線

個二號龍打左第一場之後廢撚到

輸龍門定中堅唔睇賁

幾期待o仔同kubo收返黎夾valverde

當初點解要買巴謙。。。

賓

Diaz做乜9?

未食飯?

俾返華維迪打B2B la
隊波唔撚識攻咁

佩狗弱智
半年約出15M買, 買完唔知有冇出得5場

牙維勁咗

個會然都係

無米路 又出占唔出摩迪幫防守

皇馬右邊慘不忍睹

睇重播覺得中堅問題大啲

米仔

係啦 有乜理由正對都可以輸坑渠

第1下撲番去中間比人射

驚中臉中蛋
跳嗰陣擰轉咗身

防中冇後備預撚左

世三去左邊好小睇皇馬

中堅驚波

brahim已經態唔好
仲要搭廢占同拿大佬 右路

傷左好耐

On9拖狗

佢之前踢成點

明明皇右翼位有4條友，
無一個掂

不射男

其實麻麻
啱啱開始有態就傷左

kubo踢成點

踢死o仔

雪到brahim硬曬就出goes好過啦

輸咗今場
贏得未來

1場過, 世3咁都冇大名單

要借多兩三季先成才

冇留意佢隊波

Goes都冇出幾場了
最近出嗰幾場都係似Gaes

明明之前後備出黎踢得幾好

拿祖 占廢撚到

占個頭

vvd做轉守為攻同墮後派牌都好好j

占

brahim同牙Goes一樣無身位
帶波俾人一撞就甩

用占同isco加錢換包皮
橫掂而家包皮同杜曹不和

下體季初要廢占又唔賣

快點迎接賓周包皮組合!

反而賣左太子

不了

d倒戈兵次次打我地都有加成

啊維而家咁撚勁

Brahim d走位意識好差

M洛唯一後備防中就唔用放比下體
廢占撞位撞到無得出就留

上場達狗太子廢到仆街

黑力架搽咗印度神油

條右路廢到

今場靠牙維了

係咪時候幫華維迪改個名

牙維勁到

對面嗰前鋒力架廢到 兩球左腳射上太空

cls

廢能到

牙維on99

第三球 右腳都係咁

Fm妖人

識唔識射波

對面把握力好少少已經456

占賣啦 跑都唔跑 打少一條友咁
如果唔係對家前鋒後生，俾人入咗3粒啦

兩閘+vvd防中

伊都叫有啲用
占真係好撚廢

好彩咋 如果唔係俾人456咗

哇 呢幾分鐘先開始睇 個後防性感到呢

出個踢西乙嘅陣出黎踢皇蘇

呀維今場幾好j

兩三球機會都抄哂飛機

伊都叫肯跑下
占跑都唔跑 我以為佢踢防中，kroos都前過佢

失位失得好撚嚴重

有得出都交到下貨 磨多1 2季應該成才

細佬冇架喇

半年無睇live 一睇就豬波
妖人推左走右幾快但傳波無進步過
米列圖=擔泥佬2.0
個龍就屌都廢撚事了

牙維 呢期都唔錯

失位失到仆街, 第1球都係佢個位出事先

militao啲企位錯撚哂

獨食禁區

所以都係躝返去右中場嗰位算
浪費咗佢嘅派牌同體能

講到有幾咁想拎西盃
結果無米路仲出細路拿祖廢占巴謙

躝啦
無速度無出波無腳法任人中出
上場連西乙都舞唔掂

細佬唔掂

右路廢左

只要唔射波 係幾勁

細佬錯位米仔再派膠

米列圖一個包晒後場嘅波咁制
失波得佢有反應擋o仔補射
點會係擔泥2.0

去多蒙特前傳過皇馬買佢
不過當時佩雷斯唔要力架

出撚硬局了

衰在避波果下派膠姐

又係咁, 隊波又想被自己賣走/借走既人踢出局

防中冇後備, 佩狗仲係咁買攻中

求其一腳就要牙維喪跑

點撚樣呀呢班人又

屌你聯賽有3分走盞出細路踢無問題
國王盃今年由16強開始取消兩回合作賽夠膽死放條廢西馬些路出嚟踢

你睇佢頭先無人逼兩腳都彈比對面真係屌出黎
積仔拎完搓返中間都仲得(全盛)

做咩唔係1個鐘前講呢句野

好似拉膠咁賣弄腳法自爆都出唔少事啦
家陣佢踢中堅

細路出親都炸彈咁
收番龍仔放走細路啦

上場對薩拉戈薩已經出撚晒事

收占細路出摩迪Mendy啦

vvd踢慣b2b 唔知要企咩位
失波個球佢同廢卻撞晒位 你眼望我眼唔知邊個補

寧願光頭佬出番4中場陣
中後場殘陣玩433

應該要魔換占，機司換巴him

以為佢打右 拿大哥打中

大名單冇白師 翼得返Goes

細路, 屎, 牙維塞死晒條左路

賓狗一樣廢西

倦勤

Mendy換細路啦
唔要白機師啊屌

老實講牙gays打右勁過晒牙Goes同brahim

廢占

我唔睇啦 睇到嬲
希望o仔入多幾粒

助攻

奧迪加勁能到

一陣占士兩球
賓斯馬兩粒

換能左啦

占士條廢西換走咗啦

牙占可以過中超了

奧迪加特比個直線靚到

如果打和係咪要加時?定重賽?

靚到
有curve

加時

唉，要輸了

吊

屌

光頭佬既錯

咩事

On9

拿祖唔追波

點解可以咁垃圾

賽前仲話呢場係決賽, 出個咁嘅陣, 笑能4

哇 做乜鳩

0:3

踢乜春

咁快3粒

拿祖one two

下半場乜料

馬些路

今場証明
vvd打防中同拿大佬右閘並非長久之計

訓得

投降

細路都係收皮啦成日衝左上去守條撚咩

之前先係咁吹奏今季皇d防守好
即刻整場主場慘案

訓，曬時間

感動嘅係唔洗再睇條藍球佬打龍

笑4
拖狗今場有咩賴

各位早抖

唔買防中真係好on9

456

人地攻緊個陣，佢仲係中場。。。

唔打喇唔打喇

冇25 冇文迪 冇大華 守撚咩

廢到 搞唔掂 馬細路成日失位 中堅要去補佢 無防中補位

呢幾日狂講皇馬未輸過
今場即刻比人炒

打撚到和咩
破到蛋都偷笑la

無米路搞成咁

細佬失位失到呢

夠膽就腳臭巴謙換Jovic Goes
如果唔係繼續柒住輸

細路 占 廢龍全部躝啦
得兩隻右閘仲借走Oreo

第三球無越位？

對面著晒綠衫有保護色
所以先守唔到

第3粒無offside咩？

屌完即入

係囉 半個身位都冇事

拿祖助攻

有冇可能反cup

點解叫藍球佬

盃賽冇var?

仆街講完就破蛋

第一場單手接傳中

第一場跳起單手接波

光頭佬有暗黑兵法

有
已經吹走左對面一球

記得了

賓斯馬一陣戴帽

中短期進攻

Ching米能燈

換拿祖啦

o仔可唔可以讓下皇馬

仲唔能換goes

傳埋d西波

維

今場戰犯:1.籃波龍 2.拿祖 3.占

歡迎提名

牙維唔好再射啦

傳啦屌

不過呢腳算射得好 唔係屙尿或者太空波

拿祖

換走o仔

啊維你又射

反cup

屌你牙維真係冇撚球係得㗎喎

換人未

細佬>占>拿祖=A1

出伊都算 出占伊乜撚

伊?

牙維扭入禁區嗰下似美斯
射波嗰腳似連美斯

賓狗

換多個前鋒屌

442未

哪裡來的伊？

真，留名jovic 入2粒

講係咁講
但係今場係佢踢得最好

就算換jovic我都冇乜期望

拖狗唔想贏??仲唔換人

垃圾屌又失

換人啊啊

係咪連續三年八強出局

屌你老母馬些路

痴線 咩防守黎架

可以瞓覺了

我屌你老母啊光頭佬

成班撚屌失緊幾粒都仲可以咁hea

米仔水貨confirmed

cls bye

Dllm廢撚到痴左線

廢龍拿祖躝啦

射到冇曬力都救唔到

所以點解文迪進攻廢撚到仆街我地都咁愛戴佢

防守柒撚到冇眼睇

呢條後防得一個正常

訓了, 唔知踢乜撚

一唔出mandy又畀人強攻左路

普通地波傳中可以空曬

後防打佢1個冇計

仲唔換人

條後防線行住黎踢

On9 Marcelo

米仔做緊咩 又唔係跟人又唔係守位

1-4

原來唔撚想贏,比拖狗呃撚左2粒鍾睇西波

細路呢下標完又去左邊啊

馬些路..........

換人呀光頭佬

Isak半場係更衣室比人百屌成材

波圖水貨 做過啲乜

個龍真係

至少有3球係輸Marcelo

對上一次主場輸4球係幾時

係咪想大家見到馬些路咁廢所以先咁耐都唔換人

諗起咩歐洲五大聯賽最撚少失球 即刻整四粒俾你嘆

由光頭一出個陣就已經知會鳩嚟
點撚樣會1-4呀on9

拖舟係咪無入過國王盃4強?

西波

上季阿積士1:4囉

Ajax?

上次輸比馬略卡又係出廢占馬些路
咪撚再出呢兩件

不敗金身已收皮

下年後備靠龍仔了

仲唔換人 m

龍正選la
仲有雞米呢？

條後防好得人驚

mendy死撚左?
雞米右閘

對面當決賽咁踢
我地仲輪換緊比細路廢占踢

而家先換

條中場線仲可以唔跑上前拎波 好yeah

其實拖舟係咪突登想輸撚咗佢

換vvd?????

玩燒味就出jovic啦拖狗

可能想專心聯賽

龍>mendy啦
雞米不嬲左右都打得
右仲有奧迪利奧蘇拿

2:0就應該換啦diu

龍仔點會>Mendy
今季Mendy穩到仆街

上半場明顯占士隱形攻唔入 下半場細路谷埋上去爆多兩錢重

中場換人唔止換走占 應該換走埋細路啦

阿維

拖狗擺明唔想贏,晒氣

佢已經係廢老

Ching快咁多
我啱啱先入

燒味

坐咗幾耐奧迪奧蘇拿一早借咗去拜

事得冇咁難睇

唔用腳 入左

半場換人仲想贏既
但唔換細路on99

點解你地快咁多

想俾主席睇細路占兩個契仔有價好賣

輸都已經好難睇㗎啦

bye var

用龍珠睇

詐糊

。。。。jm9姐

mendy>雞米=積>>>龍>>>>>>細路>>>>oreo

鬥多越？

對面個龍收左幾多錢

頭先對面個球又唔check

呢班友真係散步咁踢

又越？？？

牙goes

講緊下年呀傻閪
自己碌上少少啦
龍仔夠借走左

越能硬

3:4

Gose

屌你老母 信錯你

啊維

佢出名燈

睇撚左啲咩

根本冇人想理佢

又confirm

牙維今日既表現值得一個入球

Goes維 carry

乜撚嘢呀

佢巴迷入黎燈皇馬 狗到
btw Honda 去左邊到踢

今場直頭超水準

好似巴西

賣占賣細路
收番龍仔雞米 拿祖專心打番第4中堅

巴甲

唔係睇到你呢個comment我仲以為牙維入咗一球
大家都黑色分唔到

如果牙維個球冇吹到 都有機追和

開始擔心世三復出後牙維如何是好

拖狗又贏唔到國王杯

牙維未可以擔大旗 場場出咪又係出醜

Dllm A1

自己拎黎衰
對進攻勁既西甲隊仲敢出副選

入過既，比vr 吹番走姐

仲敢出細佬拿祖

ching作為A米迷點睇巴神

oreo打右閘會唔會好過拿祖

皇馬喎 補時穿盤有幾難

皇馬已經變咗莫耶絲嘅曼聯
淨係斬波

一定

都斬撚左好多年

meanwhile係冇一個識頂頭鎚嘅中鋒

呢兩季拿祖跌watt跌到傻 踢咩位其實都爆

唔炸已經和

除左忠心 後防萬金油之外
拿祖真係好廢

唔係吖，祖域馬撚都幾頂得吓

垂死掙扎

一早442疊埋心水斬燒味咪算囉

ching 未來人

唉頭先如果唔係牙維個球。。。。

快 差一粒

唔係offside已經4:4

Cls

皇馬

上

係咪又唔計

比起牙維嗰球
我更加想屌對面第3球係咪真係冇offside

屌你光頭佬 我買左皇馬

Var睇成分鐘

個球證又收錢
係咁睇var

唉如果個龍門守好啲。。。

對家rc

我屌球證老母 個球望都無望過就開波

Ching 完場未

點架 成3分都踢過波啊

未

我係未來人

A1一陣入波

痴撚線 睇var阻曬啲時間

有25嘅話應該可以入去絕殺追平

差少少

對西甲隊仲出廢龍

勁撚on9

有古圖唔換輸4球

有冇次回合

冇

4強有

拉膠

無米路華仔=豬波

點解唔入

屌你老母

goodbye and fuck off 藍波佬

隊長

唉
條後防同個龍

髮型出事

拖舟在下一盤很大的棋
4強d時間實撞撚晒R聯同聯賽

屌你老母。死球證

細路可以專心做吉祥物

Bye james

對面第3球成場都冇出過越位圖

今場頭號戰犯一定係拖狗

戰犯 後防除左拉膠

失少球on9波都唔洗輸

拖狗一定係頭號戰犯

成條中後場都柒

係咪當左拿祖傳過去

米列圖+aa=大炒

牙維嗰球有冇？

懷念古圖

痴撚線

左右閘廢老
俾人輕易爆落底輸咗三球

痴撚線 2:4同3:4嗰兩球咁清脆都要用咁多時間等var

牙維MVP

拿祖one two 呀, 點越

唔洗夾傻閪拿祖細路 米仔會正常好多

除咗兩個巴西仔有少少睇頭
成隊都唔知踢成點

諗極都唔撚明 今場點解唔出Mandy 真係好撚戇鳩

古圖 文迪

對比後防算好
見到拿祖細佬想死

聯賽2日後

有冇sec leg呀

有無人睇小花發爛渣

寧願中堅大華拉膠 右閘米仔

米列圖同拉膠完全0默契

拖狗用一場波證明米路華仔的重要性

48個鐘後又踢

聯賽有分走盞
國王盃改制

睇直播連重播都無

Sorry 放棄國王盃都係冇歐聯決賽

疤狗輸->屌你拖狗送個盃比你都跌走
疤狗贏->晒時間

細佬拿祖都係死番入後備啦

無啊你自己入疤區慢慢睇

eder搭大華都算正正常常 點解搭拉膠成個擔泥咁樣

var 話係就係
睇都唔俾我地睇

3分預左打毗還番比疤

如果世三趕唔切踢 牙維踢足全場咪賴晒野

2個都係標波型

拿祖叫左頂到球 左右放題

左右閘都有影響
今場兩閘太廢

世3唔係傷好咩

因為兩個都係逼搶型中堅
一向都係華仔包波

想太多了
有名叫巴塞班拿貝訓練場.....

James走得未呀

拿祖真係

聯賽應該出golf

阿狗係咪要

無用啦條後防咁撚樣

唔好再出嚟踢唔該 跑都唔肯跑

james 依家四不像
過又過唔到 俾又俾唔到

睇放題我睇龍仔 oreo 雞米唔好? 起碼識狂奔落底
細路大佬呢兩條廢老淨係識踩住嗰波傳啲閪傳中波 防守又放題

掃把佬係阿仙奴踢成點？

後日世三就算出都似係70分鐘換入

佢幾時過撚到人

真係好撚燥 踢到小兒麻痹咁又要回後拎波 又要就番就死人左腳轉身 光頭佬咪撚再正選出佢

維今場勁到
1咋1助攻 11/14 dribble

牙維尾段襪都休低埋，今場佢真係搏到盡

佩狗肯買防中未

無得出
上場出左陣 算亮眼

達SIR黎到無咩出過

講返啲好嘅
今場14個最好應該係牙維 最後一腳嘅處理算好咗但都係有啲柒

就係啊維今日咁hot 你細路成日疊上去爭波把撚咩 自己標完又無氣守

彈件沾屎俾達sir

diaz 同佢好似撞哂位 踢到

掃把話要炸死曬巴斯克人同加泰人嘛
而家咪比達蛇玩鳩佢

牙維直頭超水準

真係好撚on9
以為自己18 22

達sir 應該不了

有OZIL仲點食JAMES

咁撚串

搏到人地紅牌果吓一挑即過瀟灑到

牙維唔獨食就好

巴西足球

達蛇巴斯克人

牙維唔算獨

佢啲波hold 太耐 想過哂啲人咁
快啲出去中間仲好

你唔講起佢我以為佢死撚左呀
傷完對唔記得邊隊出左一陣 就又潛水潛到而家

次次都差埋門一腳

今場唔算耐啦
真心踢得好

佢扭完都無力射
同對方太近

邊隊仲有位收留牙占

下體拿波里

有冇興趣要廢沾

係幾好 右邊個diaz 拖狗點會俾佢打正選
遠睇好細粒 又獨

牙維有對面中鋒射術就好了

對面件中鋒上半場咪牙維上身

上半場isak嗰三球真係牙維水準嚟

Brahim真係好獨
但之前都叫踢左場好波

人地上半場都哂左幾球

ZZ今場早D換人好過啦。拖到咁L遲

下體更加唔啱佢踢啦
踢貝迪斯、皇蘇呢類可能得既

入嗰2球我諗牙維應該射上天

3:0甚至2:0就要即換啦
等佢老母臭閪屙爛屎先嚟換
15分鐘諗住追三球

右路嚟講:禿>機師=Goes>>>>brahim

俾唔起佢人工啦 俾返拜仁

本身中場換人仲諗住有得追
但淨係換走廢占 仲留個細路係度

佢無咁好力
多數滴尿射球

拜仁上季先彈完佢鐘

屌得女多

下半場即換啦

下體咪出過價
出價高 比得起人工咪夠
廢占踢到咁度度都踢唔起啦

無啦 一嚟對面換走攻中前鋒
細路防守壓力低咗
一定留佢

好似廢占話要回家

禿仲係咪首選值得商榷
佢真係要後備入黎先會有啲表現

皇馬入呢兩個巴西仔真係一流架喇，盤球一流之餘仲肯傳肯跑，係差在一d 處理呀時機果d未夠火喉
相反巴him 仲要跟過哥帥幾年，都仲係一拎到波就dum 低頭去，唔知仲以為佢啱啱先b隊升上黎

bathing真係完全唔知做緊乜

Brahim有技術但真係太獨
佢應該要借出去但唔肯走

前朝遺孽

一定唔會係禿
上場對薩拉戈薩一撚樣甩足全場波
goes>機師=brahim>>>>>>>>>bald
in that order

得技術無身位都係突破唔到

我覺得應該機司應該排先過過猩猩

上兩場明明踢得仲好過goes
過到人又有killer pass
今場一味鳩衝

近況嚟講
白司一定好過晒牙禿 Goes 罩他三個

條友不嬲都獨到仆街
借出去係最好

阿維唔洗屌

其他自己去反省下啦